笑撚死人阿仙奴連白禮物都贏唔到

白禮頓勁到仆街！贏完獌又贏妓

拆＇禮＇物日

終於破燈

拆＇禮＇物日
馬撚妓

我地有一分牙 暴城狗潛啦

再失多兩場同曼聯見面